［8.18］818遊行 我推上熱門

煞停警黑暴力 落實五大訴求

六月至今，春夏之交到盛夏的二零一九年，面對警黑聯手殘害捍衛自由，爭取民主的香港人，我們受夠了。

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會
不反對通知書申請中

#香港人Assemble
#和理非站出來

有fb tg wtsapp ig通通同我share文宣

818 港島見

Now or never

我邀請左人去啦 你呢？

818

推呀 一訓醒熱門無哂818post

早晨呀

818港島見

起身㩒錢啦

721 811

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推！

818 push

推

推！！過埋今日後我要睇熱門大部分都係818

一齊推！

Push

816㩒錢 816遮打見 818維園見

㩒錢呀

push

818香港人一定要出

推推推

NOW or NEVER

五大訴求 抗爭到底

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

8.18 見
推

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

817，818可能有好多大陸人，武警大家小心

1，說英文，問英文地址，問怎樣坐地鐵，巴士，地鐵點轉車，綠 紅色小巴回家，用英文問他道，叫他幫手做野

2，查手機，蘋果手機大多數是香港電郵，安卓手機大多數有Google，
大陸手機得微信，QQ，百度，支付寶，京東，大衆點平，QQ音樂，好多大陸app

3，看清楚衣服，褲，鞋是不是淘寶貨，手上有沒有拿住其他東西，手臂有沒有其他東西，一大班人穿同人款衣服

4，香港人817，818不好用汽油彈，邊個用捉邊個

5，走得慢不好留在前線，小心混入來的捉住你

陣間見